尹兆堅議員比警棍一下扑落塊面到

香港獨立媒體網
有示威者被追至跳橋
尹兆堅上前制止反被警棍打到面部紅腫
【即時】（20:33）現時警方於上水廣場天橋上不斷前衝作出驅散，其間有人被警方追趕至橋上後，準備跳落橋並半天吊，需由社工及電視台攝影師拉住，最後警方押回地面並帶上警車。
尹兆堅嘗試阻止警方繼續妄顧一切作粗暴驅散，反遭督察以警棍打落頭部，面部紅腫。

cls 勁紅....

警狗肯定又出post 話佢衝擊防線

Cls 瘋狗症

好似直線扑落去咁，塊面由上至下紅

天佑香港

仲要意圖謀殺

都冇人 仲驅散啲乜

見到都痛

班狗癲曬！隨時殺人咁款

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

推

啲狗越黎越誇張

議員 記者都打 等天收啦

白色恐怖
想嚇鳩班細路

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

好不安宜家啲警察做埋黑社會份工

youtube有得睇返

廢老：畀人打咪報警囉

佢地已經當所有人係敵人

打記者都唔夠 終於連議員都打埋
睇下佢地點收科

(雖然9成9冇事)

有片既會告到佢豬西緯咁

好彩有台影到，盧sir今次點兜

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非妹妹都需要保護裝備（打女人！賤人）

push

死仆街又打頭

屌 議員都打

癡線立法會議員都打

告9佢啦

都冇人 軀乜撚野呀
軀風?
屌你老團由母

蘋果新相

和平市民又打
記者又打
立法會議員又打

惡過共產黨了

Push

殺左人都會話個死者襲擊警察先

等片

呢鋪就睇議員搞唔搞死黑警啦

民主黨似乎真係覺醒
連呢啲就上埋前線
btw 晏晝見到林卓廷 張超雄 范國威

毛e 岩岩出左post 屌

Claudia Mo/毛孟靜
6 mins ·
#議員照打！
See lump on lawmaker #AndrewWan’s forehead, work of a police baton
#睇佢額頭

關鍵一席都有

屌狗，仆佢個街

肥堅唔好縮沙,搞大件事啊。他無左高佬林傍住就出事

屌你推呀！！！
死黑警死全家

仆街 推到條仆街坐監

成班癲狗

實追究到底

警察謀殺呀

打立法會議員！好撚嘢！

警察又會話查唔到邊個打

聰仔係唔係要出嚟解釋下

黑警幾時仆街死

係咪要改口話對議員好友善？？

朱經緯2.0

屌你老母 有哂圖有哂片黑警等仆街

比tvb做新聞

pish

一定無事，有林媽媽保住

天點會收佢呀689都未撚死啦

本來白鴿仲有可能關鍵時刻放軟手腳整幾件缺席助攻
不過比你班散仔狗搞串哂，得罪高佬同搵笑堅

佢食到正一正

驚閪呀
臨奠話乜鳩事都冇

警察襲擊議員 推撞記者 意圖推15歲少年落街

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

蘋果係咪影到

痴線架 議員都打

唔知有冇片

隻白狗睇嚟唔知呢個黒衫肥佬係議員

推啊屌你老母

唔會兜架喇

一定要追究

告唔告得黑警？

其實佢地知唔知朱經緯要坐監架

某鷹哥：咁緊係睇情況啦，如果當時既情況咁混亂，咁打中議員都在所難免既

議員不斷移動

狗狗唔知佢係議員?

其實遲D警察當眾殺人, 姦人又如何? 林鄭支持下, 已沒有底線了.

表明咗身分都照打

追唔到啦，而家軍法管治咁撚樣，差佬大哂

等睇好似朱經緯咁比人告

企咁前真勇武黎啦

打女人

議員都敢打 痴線

楊岳橋都去左

似係後面果個打喎

使用守則絕對唔會有打頭，因為致命

呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非都需要保護裝備（打女人！賤人）

有眼睇比人仆濕個d和理非妹妹頂盡都係識睇公海 勇武個d一早自己識邊度搵資源 你直線思考我都費事再解釋

佢話係白衫打佢

議員被打咁大件事都無事嘅話 就真入係hk is dead

呢次行到咁前已經好欣慰，泛民開始覺醒

丫~咁又係

其實班狗知唔知立法會議員有幾大?

可以告成隊黑警隊嗎？

泛民醒未?

佢地唔知 覺得無槍

唔出現，答都唔駛答

狗棍與議員互動一番

仲有梁頌恒 陳浩天 英國阿婆
北區撚表示 多謝大家冇放棄我地

睇到好撚嬲！成班死仆街

狗都不撚如！屌佢老母臭閪

有冇片

議員個頭撞埋警棍度，好似係

打立法會議會好大鑊, 應該有得搞, 應該提醒尹議員拖埋律師記者, 直接踩去警署報案, 並且要求警署大SIR拘捕咗條黑警先. 反正有條黑警樣同埋號碼. 如果唔敢咁俾啲下馬威啲黑警睇, 佢哋只會越黎越過份, 你估香港依家係軍政府呀.

冚家剷黑警

軍政府其實係咁樣

扑人頭而唔係軀幹，今次黑警又想有咩解釋呀？

呢單一定要搞大佢
唔係以後議員都打得 就好難保護示威者

P

驢：做吓錄音機咪又撚到你班港豬一棟都冇

根本就係由得佢哋發癲
11月退休話撚知你

全部比佢地打嘅都告襲警
根本告唔入

但係就話比班弱智藍屍聽
佢地依法行事

泛民後生個班真係...

我諗全世界係得香港果堆當立法會議員嘅地位低過自己

無法自控獅子王

事實上黑警已經畀成個社會孤立

無晒本土議員，泛民呢次覺醒左

再配合cctvb報導

屌你老母

真係唔撚識收架喎啲畜生

懸紅緝兇！

警察係負責保護市民維持治安，但而家最暴力最危險既係佢地，所以要求立即解散香港警隊。

個頭自己頂上去

盧sir咪又係叫我地報案，問題係搵邊個報姐

腫到⋯⋯

好似 曹君如中拳咁腫起

今次班泛民都幾好波

議員都打快啲死

佢地都無腦 將就下啦

痴撚線

好似話條狗冇號碼

既然頭都俾人扑左
一撚定要做大佢

一定要追究，議員都打，CLS

垃圾黑警，垃圾政府，垃圾TVB

打議員唔係唔搞大佢下話？！

推呀 屌你老母

告埋盧偉聰

難啲,當日監警會仲有人堅持追究
但今日已經腐化哂,全部變哂紅底

詳情睇返城寨條香港變軍政府條片

督察級一定有中產朋友既

其中有d fb ig status 係set public 既

屌你老母死癲狗

議員都打！！！

隻棍用黎變魔術勛, 你地唔撚好笑呀屌你老母

Hi 克警popo
你仆街啦
打議員

要求解除武裝

其實呢個世界應該得香港班警犬會當立法會議員係普通寫字樓文員咁

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

為左升官發財 班香港公安 推人落橋都做得出 真係好恐怖

我對大家一向都好客氣…今次一定係議員記者自己痴落支棍到

一定要告尻個警犬

Csls 議員都打

有無片？

因為排緊隊落地獄

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

黑警全面與民為敵

打議員好大罪

得罪法新社,法國咁軟弱,都未必有野

立法會代表民主
打議員級數,表示左對立法會,同民主既蔑視
美國會係呢方面著墨

打議員咪打議員，有林鄭攬驚條撚

頭部高速撞棍，導致警員手部受傷

原告變被告

推撚到佢仆街

張超雄唔係絕食咩

絕食都想過嚟參與下

佢都幾慘 已經好少出嚟
點知中哂椒同棍

打議員要坐幾耐

630林卓廷單野都捉唔到人 今次一定話佢自己伸個頭埋去啦

100% 證據不足 無罪釋放

用棍玩唔玩到暗傷

我都幾肯定過咗死線之後金鐘集會一定會有大鑊野發生，呢加區區都民怨沸騰，搞著埋啲中間立場既市民

Cls

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

惡撚到呢，班狗冇皇管啦，議員都照打，全民革命降臨！

打頭wor一哥

Cls!!!!!

咁某人講咗： 我唔會出賣警隊。

咁D狗以為係真架，咪好落力打羅。

Cls 文宣組做野呀

up

發夢啦你，砌埋你老母生豬肉都未到警狗坐

程序正義喎，講出嚟唔面紅？

打到眼都紅晒，下次用實彈

衝擊防線都唔會扑面下話？
仲要議員黎架喎

push 明天見

有冇人幫下眼睇邊度打
大概2:34:20開始

推！！！

議員都打！無人性！

推爆

襲擊議員係咩罪行

提供警隊六月至今所有濫權證據

無人識嘅議員真係俾狗屌

冚家產成班一定落18層地獄

乜撚野人都亂打成班冚家產無性架

垃圾差佬

推 一定會有報應

痴撚線扑到起瘤

連立法會議員都打
係咪林鄭俾咗豹子膽佢哋食
立法會議會係市民嘅代議士
班警察明顯係侮辱我哋香港市民

Pls upvote and comment!

一定要追究到底
一定要清算班死仆街

仆街，白衫咁柒高人工都咁on9
一定要炒撚左佢

去投訴課唔受
集體去狗總報警有無得諗
七警果次好似有社工玩集體報警
作為良好市民
喺電視見到議員俾人蓄意傷人/謀殺
應該盡公民責任

今日 一個新東議員 區議員都見唔撚到

除左遊行收割光環

殘忍只需一棍

見到咖喱飯

睇落腫到成隻雞蛋咁痴撚線

楊岳橋有喺前線
新同盟西貢區議員呂文光被警察用胡椒噴霧顏射

除左行個陣 拎左個幾隻字比記者影相
之後真係見佢唔到

你呢句對住d警犬講啦

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

怒推

睇吓呢招得唔得？

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

要求驗傷，推到班狗仆街

大家唔好輕易二分化, 記住各有各做.
勇武方面請現場自行判斷.
和理非主攻文宣同搜證控告99, 千祈咪輕信報警冇用, 報警衹不過係開始, 我哋嘅目標係法律檢控, 法院唔受警方管轄. 警方唔蒐證, 我哋手上大把片.
和理非首要任務一定要盡快有第一單99濫權被告, 以收阻嚇作用. 一定要畀班人知法律仲未係警方地頭, 佢哋唔係真係大曬, 要還㗎.
和理非要積極做嘢, 希望盡快用文明手段喺全面戰爭之前解決件事, 咁先係幫勇武最好方法.
各有各做, 雙管齊下, 互不干擾.

痴撚線架

扑額頭
隨時死人或者插盲

他們有alan, b哥

迏哥

咁暴力 林病唔出嚟講兩句 零晨4點的記者會呢？

睇完明哂警權點解大到咁

楊岳橋係度喎? 玩分化啊？

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

蘋果live 黑警到左後仲見到喎 分化

佢區議員黨友中哂椒
林卓廷同楊岳橋都在前面

黑警真係痴撚線 成班賤種

議員都打 真係屈機

殺紅眼了

而家差犬係咪要啪咗藥出嚟執勤，成班癲撚咗瘋狂亢奮

有第一次就會有第二次
以後議員落場自己執生

我信係現場睇到既野姐
分你老母化

好撚紅 cls